BOA NOITE, PROFESSOR! TUDO CERTO?
FRONT-END DO ZERO - MÓDULO 4 - ATIVIDADE 2

OBS DO PROJETO:
- TENTEI SER ORGANIZADO PARA MELHORAR A CORREÇÃO DE VOCÊS E DIMINUIR MEUS ERROS.
- TENTEI UTILIZAR MENOS COMANDOS EM MEU CSS.
- PROCUREI QUALIDADE NO CÓDIGO E UM COPY QUASE IDENTICO.

AGRADEÇO PELA CORREÇÃO! ATÉ LOGO MAIS.